{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045239",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho700942336/hoteltomaseu-myeongdong-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698838466732&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493180252&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=141000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=202394349&selectedRatePlan=212207604&expediaPropertyId=21873198&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔토마스 명동"
    },
    "text": "ホテルトーマス明洞\\n\n大韓民国ソウル特別市ソウル特別市中区世宗大路16キル26\\n\nホテルトーマス明洞は徒歩5分の距離に南大門市場と明洞通りがあり、位置が幻想的です。 このホテルは簡単な食事ができるコーヒーショップやカフェがあり、フィットネスセンターもあります。 ロッテアウトレット - ソウル駅店と光化門も車で5分の距離にあり、ショッピングにも最適です。 公共交通機関が便利で、市庁駅までは歩いて6分、会賢駅までは8分で到着できます。 当ホテルは12階建ての計123室の客室をご用意しております。 チェックインは15:00から始まり、終了時間は03:00です。 ただし、状況に応じて早めのチェックインも可能です。 チェックアウトは正午までで、遅いチェックアウトも可能です。 ただ、これも状況によって変わることがあります。 チェックインの際は、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 到着時にフロントデスクのスタッフがサポートし、チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットを用意する必要があります。 また、政府発行の身分証明書には写真が必要になる場合があります。 チェックインは満19歳から可能で、満3歳以下のお子様は保護者や保護者と同じ客室で寝具を追加することなく無料で宿泊できます。 ペットの同伴はできず、インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供しています。 駐車スペースは施設内にはなく、禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞は大韓民国ソウル特別市ソウル特別市中区世宗大路16キル26に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞の周辺には南大門市場と明洞通りがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞にはコーヒーショップやカフェがあり、フィットネスセンターもあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞からどのくらいの距離でショッピングができますか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞からはロッテアウトレット - ソウル駅店と光化門まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞から公共交通機関を利用するにはどのくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞からは市庁駅までは徒歩6分、会賢駅までは徒歩8分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞のチェックインは15:00から03:00まで可能で、チェックアウトは正午までです。ただし、状況によって早めのチェックインや遅いチェックアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞でのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞でのチェックイン時には、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。また、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットの用意も必要です。政府発行の身分証明書には写真が必要な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞では子供の添い寝は可能ですか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞では、満3歳以下のお子様は保護者と同じ客室で寝具を追加することなく無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞にはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞では駐車スペースはありますか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞では駐車スペースは施設内にはありません。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞では共用エリアで無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルトーマス明洞は禁煙ですか？",
            "answer": "ホテルトーマス明洞は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 472,
        "QA": 652
    }
}